{"id":277,"date":"2019-02-27T08:11:58","date_gmt":"2019-02-27T08:11:58","guid":{"rendered":"http:\/\/mypham6.khowebseotop.vn\/?post_type=product&#038;p=277"},"modified":"2019-02-27T14:01:17","modified_gmt":"2019-02-27T14:01:17","slug":"mascara-lam-day-va-toi-mi-maybelline-lash-sensational-10ml-lash-sensational-waterproof-mascara","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/mypham6.webtudong8giay.com\/san-pham\/mascara-lam-day-va-toi-mi-maybelline-lash-sensational-10ml-lash-sensational-waterproof-mascara\/","title":{"rendered":"Mascara L\u00e0m D\u00e0y V\u00e0 T\u01a1i Mi Maybelline Lash Sensational 10ml Lash Sensational Waterproof Mascara"},"content":{"rendered":"<p><strong>Mascara L\u00e0m D\u00e0y V\u00e0 T\u01a1i Mi Maybelline Lash Sensational WaterProof Mascara 10ml<\/strong><\/p>\n<p>Ba\u0323n mu\u00f4\u0301n ha\u0300ng mi da\u0300y cong \u00e2\u0301n t\u01b0\u01a1\u0323ng, hay t\u01b0\u0323 nhi\u00ean l\u00f4i cu\u00f4\u0301n?\u00a0<strong>Mascara L\u00e0m D\u00e0y V\u00e0 T\u01a1i Mi Maybelline Lash Sensational WaterProof Mascara\u00a0<\/strong>l\u00e0 d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m m\u1edbi ra m\u1eaft n\u0103m 2015 c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u m\u1ef9 ph\u1ea9m \u0111\u00ecnh \u0111\u00e1m Maybelline.\u00a0Nh\u1edd\u00a0\u0111\u1ea7u c\u1ecd l\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o v\u1edbi 6 lo\u1ea1i l\u01b0\u1ee3c\u00a0 kh\u00e1c nhau trong 10 l\u1edbp l\u01b0\u1ee3c,\u00a0s\u1ea3n ph\u1ea9m n\u00e0y gi\u00fap b\u1ea1n ch\u1ea3i \u0111\u1ec1u t\u1eebng l\u1edbp mi nh\u1ecf v\u00e0 ng\u1eafn nh\u1ea5t, cho h\u00e0ng mi b\u1ea1n t\u01a1i d\u00e0i v\u00e0 x\u00f2e \u0111\u1ec1u nh\u01b0 c\u00e1nh qua\u0323t, l\u00e0m \u0111\u00f4i m\u1eaft c\u00e0ng tr\u1edf n\u00ean s\u00e2u h\u00fat h\u1ed3n v\u00e0 quy\u1ebfn r\u0169.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"loaded\" src=\"https:\/\/media.hasaki.vn\/wysiwyg\/nhphuong\/PhuongSmall\/mascara-maybelline-lam-day-va-toi-mi-10ml.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"553\" data-was-processed=\"true\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mascara L\u00e0m D\u00e0y V\u00e0 T\u01a1i Mi Maybelline Lash Sensational WaterProof Mascara 10ml Ba\u0323n mu\u00f4\u0301n ha\u0300ng mi da\u0300y cong \u00e2\u0301n t\u01b0\u01a1\u0323ng, hay t\u01b0\u0323 nhi\u00ean l\u00f4i cu\u00f4\u0301n?\u00a0Mascara L\u00e0m D\u00e0y V\u00e0 T\u01a1i Mi Maybelline Lash Sensational WaterProof Mascara\u00a0l\u00e0 d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m m\u1edbi ra m\u1eaft n\u0103m 2015 c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u m\u1ef9 ph\u1ea9m \u0111\u00ecnh \u0111\u00e1m Maybelline.\u00a0Nh\u1edd\u00a0\u0111\u1ea7u c\u1ecd l\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o &#8230;<\/p>\n","protected":false},"featured_media":278,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[17,16],"product_tag":[],"brands":[{"id":36,"name":"Aleda","slug":"aleda"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mypham6.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/277"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mypham6.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/mypham6.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mypham6.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=277"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mypham6.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/278"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mypham6.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=277"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/mypham6.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=277"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mypham6.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=277"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}