{"id":281,"date":"2019-02-27T08:13:33","date_gmt":"2019-02-27T08:13:33","guid":{"rendered":"http:\/\/mypham6.khowebseotop.vn\/?post_type=product&#038;p=281"},"modified":"2019-02-27T13:52:10","modified_gmt":"2019-02-27T13:52:10","slug":"kem-nen-min-li-fit-me-maybelline-130-buff-beige-30ml-fit-me-matte-poreless-foundation","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/mypham6.webtudong8giay.com\/san-pham\/kem-nen-min-li-fit-me-maybelline-130-buff-beige-30ml-fit-me-matte-poreless-foundation\/","title":{"rendered":"Kem N\u1ec1n M\u1ecbn L\u00ec Fit Me Maybelline 130 Buff Beige 30ml Fit Me Matte + Poreless Foundation"},"content":{"rendered":"<p><strong>Kem N\u1ec1n M\u1ecbn L\u00ec\u00a0Maybelline\u00a0Fit Me Matte + Poreless\u00a0Foundation\u00a030ml<\/strong><\/p>\n<p>Kem n\u1ec1n m\u1ecbn l\u00ec\u00a0<strong>Maybelline Fit Me Matte + Poreless<\/strong>\u00a0\u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1\u00a0l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng d\u00f2ng kem n\u1ec1n drugstore n\u1eb1m trong t\u1ea7m ng\u1eafm c\u1ee7a ph\u00e1i \u0111\u1eb9p. Ngo\u00e0i phi\u00ean b\u1ea3n Dewy + Smooth d\u00e0nh cho da kh\u00f4 th\u00ec Maybelline c\u00f2n thi\u1ebft k\u1ebf ra d\u00f2ng\u00a0<strong>Matte + Poreless\u00a0<\/strong>d\u00e0nh cho c\u00e1c l\u00e0n da th\u01b0\u1eddng, da d\u1ea7u v\u00e0 h\u1ed7n h\u1ee3p thi\u00ean d\u1ea7u. Ch\u00ednh v\u00ec v\u1eady,\u00a0<strong>Maybelline<\/strong>\u00a0<strong>Fit Me Matte + Poreless Foundation\u00a0<\/strong>s\u1ebd l\u00e0 l\u1ef1a ch\u1ecdn th\u00edch h\u1ee3p v\u1edbi nh\u1eefng c\u00f4 n\u00e0ng da d\u1ea7u, mang \u0111\u1ebfn cho b\u1ea1n l\u1edbp n\u1ec1n m\u1ecbn m\u01b0\u1ee3t, kh\u00f4 tho\u00e1ng\u00a0v\u00e0 che ph\u1ee7 \u201cho\u00e0n h\u1ea3o\u201d \u0111\u1ebfn t\u1eebng l\u1ed7 ch\u00e2n l\u00f4ng.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Kem N\u1ec1n M\u1ecbn L\u00ec\u00a0Maybelline\u00a0Fit Me Matte + Poreless\u00a0Foundation\u00a030ml Kem n\u1ec1n m\u1ecbn l\u00ec\u00a0Maybelline Fit Me Matte + Poreless\u00a0\u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1\u00a0l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng d\u00f2ng kem n\u1ec1n drugstore n\u1eb1m trong t\u1ea7m ng\u1eafm c\u1ee7a ph\u00e1i \u0111\u1eb9p. Ngo\u00e0i phi\u00ean b\u1ea3n Dewy + Smooth d\u00e0nh cho da kh\u00f4 th\u00ec Maybelline c\u00f2n thi\u1ebft k\u1ebf ra d\u00f2ng\u00a0Matte + Poreless\u00a0d\u00e0nh cho c\u00e1c l\u00e0n &#8230;<\/p>\n","protected":false},"featured_media":282,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[17,23,16],"product_tag":[],"brands":[{"id":37,"name":"Angela Gold","slug":"angela-gold"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mypham6.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/281"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mypham6.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/mypham6.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mypham6.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=281"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mypham6.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/282"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mypham6.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=281"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/mypham6.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=281"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mypham6.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=281"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}